whatapp 係唔係斷線

不停連線中

正常

whatapp係咩嚟

無人搵你啫